<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jorge Barrientos</title>
    <link>https://jorgebt95.github.io/PORTFOLIO/</link>
    <description>Recent content on Jorge Barrientos</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://jorgebt95.github.io/PORTFOLIO/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Creación de UI desde una imagen</title>
      <link>https://jorgebt95.github.io/PORTFOLIO/posts/ui_interface/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jorgebt95.github.io/PORTFOLIO/posts/ui_interface/</guid>
      <description>En esta mini practica, me base en una imagen para generar con codigo e imgenes la interfaz más parecida a la requerida, tomo algo de tiempo. (2 días) Se sufrió pero se logró!
 Interfaz hecha por mi!
  REPO PARA CONOCER EL CODIGO
 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Montar WP de WordPress con Azure</title>
      <link>https://jorgebt95.github.io/PORTFOLIO/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jorgebt95.github.io/PORTFOLIO/posts/intro/</guid>
      <description>Lo primero que se necesita es tener una cuenta de azure e ingresar al Portal de Azure
Una vez estando dentro del portal en la barra de busqueda ingresamos: Marketplace Dentro de la tienda o Marketplace buscaremos los servicios de WordPress, hay varios pero elegimos el que se muestra en la imagen
En la siguiente pantalla se te aparecera algo como la que muestro, en el plan no hay que modificarle nada, se queda como WordPress y damos click en create o crear.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sitio Web para empresa Contratista</title>
      <link>https://jorgebt95.github.io/PORTFOLIO/posts/majime/</link>
      <pubDate>Tue, 12 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jorgebt95.github.io/PORTFOLIO/posts/majime/</guid>
      <description>Este sitio web fue desarrollado para una empresa contratista la cual solo quería mostrar parte de su trabajo, los servicios que ofrece, y un botón para contactar directamente por medio de WhatsApps, he hecho algunas mejoras pero este proyecto se ha descontinuado por cuestion del cliente. En este sitio solo se uso un poco de JavaScript, CSS y claro HTML.
 Sitio web Hecho por mi!
  REPO PARA CONOCER EL CODIGO</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Primer post!</title>
      <link>https://jorgebt95.github.io/PORTFOLIO/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jorgebt95.github.io/PORTFOLIO/posts/post_1/</guid>
      <description>Hola, este es mi primer post, very exited!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://jorgebt95.github.io/PORTFOLIO/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://jorgebt95.github.io/PORTFOLIO/pages/about/</guid>
      <description>Quien soy? Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi.
 Mi nombre es Jorge Aaron Barrientos Tapia, soy ingeniero en Software egrasado de la Universidad Politecnica de Santa Rosa Jauregui, hablo muy bien el inglés, se un poquito de Alemán y tambien muy poco Frances, estoy enfocado en el desarrollo web, trabajé como project manager en una empresa pequeña llamada Power Solutions donde administraba proyectos de ingeniería hacia analisis de datos, generaba reportes en Power BI y automatizaba algunas tareas con Power Automate y ahora estoy en busqueda de una nueva oportunidad laboral.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
